強烈要求增開成人台

成人台乃集高登之大成 lihkg 冇成人台即係同人冇左靈魂一樣

唔好打咁多飛機